肚臍發炎

屌肚臍

冇啦啦點解會發炎

平時冇清肚臍屎？

流黏液?

想問吓巴打幾多日好返

最後睇左皮膚科醫生，食藥同用藥膏幾日好返

巴打粒野有冇爆？
佢似粒肉定暗蒼？